{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 바닷가애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 人数を追加する際には事前にお知らせください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、ペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 個別バーベキューが利用でき、時間は午後10時30分までで、炭、グリル、軍手、アルミホイルを提供します。 利用料金は2人基準で15,000ウォンで、3人以上は20,000ウォンです。 駐車は可能で、黒真珠モンドル海辺を鑑賞できる個別テラスがあります。 周辺の観光地としては風の丘、外島、海金剛、鶴洞モンドル海水浴場、智心島、神仙台、漁村民俗展示館、巨済自然休養林、玉浦大捷記念公園、巨済捕虜収容所などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する際には事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューが利用でき、時間は午後10時30分までで、炭、グリル、軍手、アルミホイルを提供します。利用料金は2人基準で15,000ウォンで、3人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、黒真珠モンドル海辺を鑑賞できる個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては風の丘、外島、海金剛、鶴洞モンドル海水浴場、智心島、神仙台、漁村民俗展示館、巨済自然休養林、玉浦大捷記念公園、巨済捕虜収容所などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 463
    }
}